大家放心，剩係立咗矇面法，大家可以繼續約朋友出街食飯飲酒唱k睇戲

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

然後就坐監